高登唔比打火星文姐 點解lin登都唔得？

又話創新

唔好淨係負皮啦

出黎面對呀

你三餐食屎都好撚創新架

駁吾刀...

咪撚問埋啲on9嘢啦
要5p就死去香討 乜乜柒柒

班友仔當左依度係高登

Ching答唔到就話人on9(^_−)−☆

米系

妙撚準備 妙你老母咩 其身不正學人做驚察

保護香港文化

咁你咪返香土咯仲創新呀屌你老母

Show Blocked User - 鼓汁蒸蒼井空🐟

又 block 多一件

幾時先 block 晒

利申：創新冇問題，創新得嚟黑人憎先抵比人屌

屌你老母 打5p字叫創新
你知唔知乜撚野叫創新

好扑得

火星文都黑人憎😂😂

自己挽單機

你吾睇到米番高登囉😂😂
哩度系lin登牙

Ching Ho ball

因為唔鐘意5P